去到一個位突然發現自己好似唔再鍾意對方個感覺真係好難形容

聽到對方親口同自己講決定出國讀書
但自己竟然冇咩感覺

個一刻好似隻game突然話比你聽已經game over左

有冇巴絲分享下?

推

落花風雨更傷春 不如憐取眼前人

只係個一刻成個人放空哂
連反應比唔到 感覺好怪

相識很久？

4年左右 一直互相支持

不過其實近半年已經淡左好多
諗翻可能只係一直冇導火線比自己承認

如果放空係因為已經唔再愛
你都知點做
但4年唔短 應該經歷很多
時間長左 習慣了對方 平淡好正常
試下回想當初為何在一起 說服自己愛下去
老土一句 不要等失去再後悔 加油吧

以前試過捱過左平淡既時間

但連出國讀書我都冇感覺
晏就到呢刻我都仲未覆佢任何野
因為我唔知要講咩或者可以講咩

btw多謝巴打用時間去打篇野